====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le plan du Salento a été la première occasion d ' imaginer un projet concret et innovant pour un territoire diffus .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

